不如轉搞個「新港城購物日」

日子定係星期六日（最多人既日子）
商場做緊咩推廣就照響應
雖然裡面唔係黃店，恆基都唔係黃絲
但起碼比人知道市民支持佢地既保安員
咁樣比淨係寫信/叫口號有用
當然，如果我地購完物，
恆基照幫黑警含撚，咁就做左傻仔，
不過到時再算啦

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

推

搞政權 搞黑警
唔使搞咁多其他無謂野